{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006619",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "한스쿱"
    },
    "text": "こんにちは。ハンスクープです。 ショップホールは運営しておりません。 ハンスクープはテイクアウト専門店です！ うちのヨーグルトは原乳に他の添加物なしに乳酸菌だけを入れて発酵させたヨーグルトです。 乳清分離を長い間するのに硬く、たんぱく質が一般ヨーグルトより1.5倍以上高く、ナトリウムと糖成分は半分以下と低いです。 乳酸菌も1g当たり1億匹入っていて免疫力を高め、腸の健康に役立ち、ダイエットにも効果があります。 そして、私たちは5種類のナッツをメープルシロップと蜂蜜を配合し、健康でおいしいサクサクした食感のグラノーラも直接焼いています。 グラノーラはヨーグルトの足りない栄養素を満たしてくれるので、味も健康もいいです。 私たちは600g容器を除いたすべてのヨーグルトとトッピング容器をプラスチックの代わりにトウモロコシデンプンから抽出した原料であるPLAで製作します。 これにより微生物によって180日以内に生分解され、埋め立てや焼却の際にも有害物質を排出しません。 エイド11種類、牛乳11種類、スムージー10種類、コーヒーもご用意しておりますので、お気軽にお楽しみください。 ドリンクのサイズは3種類用意されていますので、オーダーメイドでお楽しみください。 ヨーグルトボールは注文後すぐに製造されるため、新鮮さが保たれます。 ヨーグルトとフィナンシェの賞味期限と保管方法は配達の民族アプリ内でレビュー→社長一言で確認してください。 営業時間は毎日11:00~20:00で、毎週日曜日は休みです。 当店は瑞山女子高校正門前の交差点に位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンスクープはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハンスクープは瑞山女子高校正門前の交差点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハンスクープの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハンスクープの営業時間は毎日11時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "ハンスクープは毎週何曜日に休みですか？",
            "answer": "ハンスクープは毎週日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "ハンスクープのヨーグルトには何が入っていますか？",
            "answer": "ハンスクープのヨーグルトは原乳に他の添加物なしに乳酸菌だけを入れて発酵させたヨーグルトです。"
        },
        {
            "question": "ハンスクープのグラノーラはどのように作られていますか？",
            "answer": "ハンスクープのグラノーラは5種類のナッツをメープルシロップと蜂蜜を配合し、健康でおいしいサクサクした食感になるように直接焼かれています。"
        },
        {
            "question": "ハンスクープの容器はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "ハンスクープのヨーグルトとトッピング容器はPLAというトウモロコシデンプンから抽出した原料で製作されています。"
        },
        {
            "question": "ハンスクープでは何種類のドリンクが提供されていますか？",
            "answer": "ハンスクープではエイド11種類、牛乳11種類、スムージー10種類、コーヒーも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ハンスクープのドリンクのサイズは何種類ありますか？",
            "answer": "ハンスクープのドリンクは3種類のサイズから選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "ハンスクープのヨーグルトボールはいつ製造されるのですか？",
            "answer": "ハンスクープのヨーグルトボールは注文後すぐに製造されますので、新鮮さが保たれます。"
        },
        {
            "question": "ハンスクープの商品の賞味期限と保管方法はどこで確認できますか？",
            "answer": "ハンスクープの商品の賞味期限と保管方法は配達の民族アプリ内でレビュー→社長一言で確認することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 487
    }
}